1. Напишите программу, которая по названию цвета, например «crimson», «ametist», «cobalt» 
выдает его RGB-представление, например «R=255, G = 32, B = 64». Цвета и их названия храните в объекте Map. 

Если введенного цвета нет в наборе, то его нужно добавлять. 

Используйте консоль для ручного ввода цветов и вывода результатов добавления и поиска цвета. 

Ввод цвета с именем "all”, должен печатать все цвета в алфавитном порядке 
(какую реализацию Map Вы будете использовать для этого?) - TreeMap.

Для представления цвета используйте класс java.awt.Color:
http://docs.oracle.com/javase/7/docs/api/java/awt/Color.html
Последнее изменение: Среда, 29 Апрель 2015, 19:24
